好掛住殘酷一叮

冇有人同我一樣成日loop忘情水
細細個睇個陣都好羨慕啲人一秒有一百蚊
Btw 有冇人知湯秉鏞近況如何？